1q題 邊支球隊最多病痛

4頁開估

祖記，
因為係老婦人，多病痛

秒

good try但係錯，老同病痛無既定關係

Fc sick尼

錯